買iPhone 問題！

我剛剛iPhone 有問題，想换
用緊6S plus !

iPhone se 二代，iPhone 11 , 定8 plus ?
如果128GB
大家有沒有推薦？？
3揀一！

警務人員子女關注組

想點用先？ Budget 有幾多？

有錢就11
冇錢就se

3揀1，梗係最貴嘅iPhone 11啦唔通平啲會好啲咩

又係ge ..相差1400 左右
個mon 大D

明白！
相差1400 左右

老閪都se啦 又平又有touch id
由其是而家帶口罩用faceid好撚煩

TouchID 實用過 FaceID

又的確平啲好啲

8 plus la
se2 粒電慘不忍睹

iPhone 11

SE 個MON 細D
同埋影相冇night mode 喎

有night mode 好方便

唔知幾多呢

官網話同 8 差唔多

鐘意大機11，細機SE